\documentclass[12pt]{report}
%\usepackage{a4,isolatin1}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{savetrees}
\input{mgcv.sty}

\aquatre

\begin{document}
\parag{Lista de materias}

En la tabla a continuación se detallan las materias aprobadas a la fecha,
con sus respectivas calificaciones, incluyendo las cursadas durante el CBC.

\begin{center}
\begin{tabular}{lcc}
	\textbf{Código} & \textbf{Materia} & \textbf{Calificación}\\
	\hline
	\multicolumn{3}{c}{\emph{Materias del CBC}}\\
	\multicolumn{3}{c}{}\\
	24 & Sociedad y estado & 9\\
	28 & Análisis matemático & 7\\
	05 & Química & 8\\
	40 & Pensamiento Científico & 10\\
	27 & Álgebra & 8\\
	03 & Física & 7\\
	\multicolumn{3}{c}{} \\
	\multicolumn{3}{c}{\emph{Materias de la carrera}}\\
	\multicolumn{3}{c}{} \\
	6103 & Análisis matemático II a  & 7 \\
	6201 & Fisica I a  & 7 \\
	6108 & Álgebra II a  & 4 \\
	6203 & Física II a  & 6 \\
	6110 & Análisis matemático III a  & 7 \\
	7502 & Algoritmos y Programación I  & 7 \\
	6301 & Química  & 6 \\
	6602 & Laboratorio  & 8 \\
	6205 & Física III & 6 \\
	6606 & Análisis de circuitos  & 7 \\
	6601 & Técnica digital  & 7 \\
	6107 & Matemática discreta  & 7 \\
	6109 & Probabilidad y estadística b  & 8 \\
	6674 & Señales y sistemas  & 6 \\
	6609 & Laboratorio de microcomputadoras  & 10 \\
	6621 & Comunicación de datos  & 6 \\
	6608 & Circuitos electrónicos I & 7 \\
	6662 & Redes de computadoras  & 10 \\
	6610 & Circuitos electrónicos II & 6 \\
	6667 & Acústica  & 8 \\
	6211 & Mecánica racional & 7 \\
	6619 & Circuito de pulsos  & 9 \\
	6648 & Seminario de electrónica  & 8 \\
	7127 & Leg. y ej. prof. de la ing. electrónica  & 4 \\
	6668 & Electroacústica  & 8 \\
	6618 & Teoría de control I & 7 \\
	6644 & Instrumentos electrónicos  & 8 \\
	6677 & Sistemas de comunicaciones  & 9 \\
	6675 & Procesos estocásticos & 4 \\
	6612 & Introducción a proyectos & 6 \\
	7504 & Algoritmos y Programación II  & 6 \\
	6666 & Seminario de Electrónica II  & 10 \\
	6678 & Comunicaciones Digitales y Analógicas  & 9 \\
	6681 & Video y redes de cable & 10\\
	6600 & Tesis de Ingeniería Electrónica & 10\\
\end{tabular}
\end{center}
\end{document}
